完咗就真係完咗 自殺咗香港對你嚟講都再冇意義

若你係為香港前途事而諗唔開
就更唔應該死
因為自殺 香港前途就再唔關你事
死咗就真係死咗 就真係乜都冇哂

相信大家都關心香港 咁就更應該一齊走落去
呢場仗有排打 一齊打完佢 好冇
期待有一日 民主會降臨香江

若你要人關心傾訴 我相信連登大把巴絲陪你傾

唉
屌